急！想問下有冇Kpop大佬識呢條女

好想知0：25個孖辮妹叫咩名

dreamcatcher隊長 叫jiu

thank you

整到

隻脾